【偲嫣BB真面目】偲嫣同老公素顏逛超市 網民：真相永遠係殘忍

紅極一時的偲嫣BB近期頻頻見報，2016年她以「正義聯盟」主席身分，參加立法會新界東選舉，涉嫌無遵從選舉法例，處置共22,530元選舉捐贈，被廉政公署落案起訴，案件上月中在沙田裁判法院提堂，當日散庭後，更被4名男女上前追數，果然贈慶。事隔兩日，她又忽然開記者會大爆Me too經歷，童年時被同母異父的兄長性侵，多次拍她正發育中的胸部和拉扯胸圍。

人紅自然到處備受矚目，昨日有網民在超市野生捕獲李偲嫣跟新婚丈夫鋮浚哥掃貨，她以一身粉紅造型加上帽子,穿上可愛的米奇老鼠上衣, 再配襯鮮紅色熱褲，和有暗踭的白鞋，露出白滑肉腿，帖子一出，瞬間引來大批網民熱烈討論。

「阿婆扮少女，真相永遠都係殘忍又難忍，萬聖節不用化妝，臉部肌肉鬆弛，50多歲還在扮年輕，真的很想吐，當然有彈亦有讚，讚是讚美她丈夫很不錯。」

絕對是，網民還無限貼圖給大家回憶，身穿三點式的偲嫣跟鋮浚哥去游水，展露豐滿的上圍做出水芙蓉甫士，從鋮浚哥冧爆的笑容，就知道他是好愛，好愛，好愛偲嫣bb。

記者曾致電李偲嫣，但她手機一直無法接通。

時運高到呢

屌 幾廿歲人扮少女

依隻叫幸福醜？

咪撚貼圖啦

有分別？

傳問秋官威逼之下結婚

想知佢老公係咩情況下結婚

想屌

諗唔明點解佢老公會咁睇唔開
到底睇上佢啲咩

偲嫣就一定有圖

呢個look halloween殺晒

真愛

到底佢老公前世做錯咗乜嘢，今世個老婆咁撚樣。

佢老公上世做咗咩錯事

化妝都唔靚啦 真乜嘢相

佢係咪落咗佢老公降頭

你唔好話呀
大把廢佬鍾意佢化妝愛國 鍾意佢愛國情懷嫁🤣🤣🤣🤣

哦，呢啲就有圖兼高清

吹簫技術好

屌你老味 依d就有圖

踩左隻鴨

想嘔

屌佢老母樣衰到

好正

頂帽仲要寫mrs tse

真面目？同平時一樣咁醜

佢手提電話個殼係印結婚相。

不能只有我看到

點解會認得出係佢

我點解會人依個post

執柒左去啦

佢老公真係真男人
返到屋企真係想像唔到

老公應該戀母情結好重

點解呀

屌，點解我會入左黎

講還講.jpg

成個雲高爾咁

望都唔想望
佢隻狗點車得落

人形豬

其實都估到佢真人醜樣，但真係冇預計到咁撚恐怖，之前好似有條老坑俾佢呃咗幾廿萬，哇，咁都搵到食？

係咪長毛扮咋

第一次睇gif

阮兆祥黎既

好撚似夏雨

呢d post就圖文並茂

我入黎做乜鳩

成個長毛咁
好心唔好著粉紅

條腿幾幼喎

呢 Ｄ ＰＯＳＴ就一定有圖

[/quote]More [/quote]

望著李私煙我未食嘔兩碗

佢係咪讀平面設計出身 改圖咁叻既

原來係喬裝高手

第一幅圖 睇落成個阮兆祥咁

wadiu

肯定係真愛

咁既樣仲可以出寫真
唔知有無人敢買

一個二個都唔撚識食 全部行撚開 我上

老江湖

呢啲就咁撚柒多圖

李隆基扮女人

屌你老母 識唔撚識加返慎入2隻字阿

何方妖孽

好偉大，搞到我眼濕濕

好似楚漢入面個趙高

沙皮狗咁

留意到有個浚字嘅都係仆街咸家橙

好似上晒岸 , 享福中

仆街 呢d就咁多圖

屌你老尾咁閪醜就咪撚扮少女啦

後面條女對腳好撚短

佢老公真係好偉大

絛仔中左降頭？

我請你唔好再

五十歲係樹扮可愛

agger

佢老公著鮮粉紅色孖煙通

基哥返生

佢幾時先肯收皮

依d就多圖

呢啲就有圖

好心蘋果咪理佢啦

有幾殘忍
覺得殘忍個班係咪精蟲上腦係度FF依件野可以靚得去邊?

成個男人咁

仲耍做過雞